有無始終都係鍾意玩返以前果隻online game

講緊係小學中學雞果期果埋online game 要落街買點數卡果啲 雖然以前果啲畫質 圖像 3D各樣無宜家果啲咁勁 但唔知點解都係鍾意玩返以前果啲 xx online 天外 亂 童話 彩虹冒險 魔力 巨商 飄流等等 但宜家玩返又唔知點咁 因為無人陪你一齊玩定個市場已經淘汰左 玩落又好寂莫咁 有無人明

魔力好玩
但細個唔捨得比月費

認同, 不過而家玩又無左以前果種開心

當時黎講online game個concept 真係好正 但而家升lv升技game已經唔吸引人去玩

石器 古龍 龍族 墨香

卡巴拉 巨商 百變 瑪奇

以前啲bgm真係好正

天外、楓之谷

好玩係因為玩家多又肯交流,而且隻game係有具內容ge故事背景

加上遊戲內容平衡,你冇得課金,你拎多d港幣出黎,最多都係賣點數換game錢

以前國民寵都可以打出一片天 冇錢課金都可以自己捉寵賣出去 而家邊有咁好心機 一入gae第一件事睇下有冇送石抽野 冇就del得

好懷念
曾經好沉迷玩墨香私服

其實係人大左
無咁投入

彩虹有私服咪一樣冇人玩

sor冇睇全文

三小

放學衝返屋企同同學玩跑
仲有偷偷買點數卡

月經post
成班8090後又打飛機

以前買點數卡一定要偷偷摸摸咁 成日驚比家人知

龍族係我心目中係最好玩

雲起$88，350點月費
以前覺得好貴，唔敢同屋企人講買了點數！
出黎做野後覺得果$88仲平過宜家課金game

屌你無龍族

當年88蚊其實好多錢

玩龍族學英文

細個買張150點要計時
好珍惜一分一秒